﻿#Lista de asistencia
___
<<<<<<< HEAD
-1. Generar historia con cerveza
0. Generar historia con agua de sabor
1. Generar historia con YOLO
=======

1. Generar historia con #somosChavos
>>>>>>> 6843f09e173374cfa360cd1e8308bde4cd46bd86
2. Silla
3. Lovecraft
4. Crear una historia con la palabra computadora - Andres
5. Generar Historia con Cráneos
6. Erick
7. Crear historia con molletes
8. Crear historia con Enchiladas de Mole
9. Generar historia con Improvement
10. Williams
11. Giovanni Crear historia con oceano.
12. Crear historia con Hexakosioihexekontahexafobia
13. Mijael
14. Alfonso
15. Crear historia con hamburguesas gigantes
16. Crear historia con enchiladas poblanas
17. Crear historia con hambre colosal
